[WOW魔獸世界]台服日屠港人公會招請巴打

LIHKg 第一PO

7.1已經開始左
AFK左既魔獸巴打們回歸未呢
想回歸但又怕無朋友一齊玩?
放心
我地日屠服BL公會「港獸世界」歡迎你
一大班港人巴打陪你一齊打本出團
唔理你新手定老手
最緊要成班巴打玩得開心
本公會志在成班港人吹住水輕鬆玩
現正準備7.0副本出團既工作
有興趣加入我地既歡迎留低Battle或者角色ID
另外亦都可以PM手機號碼比我地加入我地既wtsapp group
我地等緊你
我ID 係 saintmeteors#3349 CALL我
仲有依家D 橙裝 一嗌就有 好easy

雖然我已經無再玩不過幫你推

好似開錯台

岩岩升到110
裝等得790
巴打收唔收

達文西多士
打M+又好，開團又好，都係想搵人一齊玩下。

收 做咩會唔收

++++

巴打
加咗你喇

推

推呀

推!

又放假啦 搵game 玩打wow